點解魚蛋河單拼有魚片，雙拼又冇？

有得食就食啦

單拼既價錢
雙拼既享受

因為你無溫書

你知點解？

你知我邊個？

知啊

因為我煮既

做咩改左個咁既名